幫連仔講返句公道說話

出面屌鳩連仔個班人無撚野呀？
用下個腦都知連仔宜家受緊幾大壓力。
人地開個論壇出黎比你討論，比三毛入侵咪諗辦法頂囉，講真連仔宜家熄撚左連登佢做左嘅野都比你地任何一個多。

亦都想大家係齋講之餘，可以比啲有用啲嘅建議，開post齋屌真係無意思。對於三毛洗風向，小弟有幾個提議，主要係P牌制度上再做啲設定：

1. P牌留言唔會將post推上黎。
2. 將P牌嘅post上熱門難度提升。
3. 過左48小時嘅post不能再上熱門。
4. 凌晨時段將所有post嘅上熱門難度再提升。

上熱門難度提升嘅意思係正常要800正評，P牌要1500-2000，甚至更多。
無可否認呢啲做法會對P牌唔公平，但係奈何實在無辨法去分辨三毛，亦相信即使P牌開post有道理嘅大家都會幫手推上黎。
大家有咩意見都歡迎提出。

批判思考，唔好人俾正皮你又俾正皮！

既然連仔唔想取消正負評制度

索性P牌仔唔可以正負評啦不如

我覺得儘可能都唔限制佢地可以做嘅野，只係加少少難度咁

push

辛苦曬連仔
我係p牌 我支持
好撚多真三毛帶風向

真係要諗辦法應付三毛大軍

其實保持批判性思考就得
民主從來都唔係一言堂

我作為P牌仔我支持啊
同埋大家都要善用起底功能

老實講連仔之前被人起左底，佢依家一定好大壓力，人身安全都可能有影響，係呢個時間仍然守住個壇等大家交流到已經係超級大既幫忙

我唔知佢同望遠加幾多個ADMIN係背後要頂住幾多野，但我肯定佢冇離棄我地，我地都唔可以離棄佢

都有道理嘅

推呀

管理團隊見到我呢個comment可唔可以直接放上熱門

pish

我講下笑咋連仔

建議］ p牌正負評顯示

唔認同第3點

點解呀ching

連仔直ban三毛啦

幫極權嘅人，唔喺言論自由範圍之內。
因為要保障言論自由，就唔可以畀反言論自由嘅言論存在

幫極權嘅人，唔喺言論自由範圍之內。
因為要保障言論自由，就唔可以畀反言論自由嘅言論存在

連登嘅朋友仔大家好